除左公廁 有咩廁所你係肚痛就賴屎都唔會去？

拋磚引玉 旺角大媽街百老滙入面個廁所 臭撚到仆街又多阿伯柯完唔洗手開門

任何廁所

如果就賴公廁都照去啦 唔通真係等賴咩
雖然臭到仆街

講真宜家d 公廁有進步。多數有個阿叔睇場

老旺老深果啲真係唔敢開大
唔小心掂到都會中愛滋

polyu p core all floor

勁污糟果D唔好去
一陣屎水彈返上黎中埋椰菜花都得呀

呢個世界級 陣尿壓味閉少一秒氣都會嘔

女廁幢幢門個鎖都爛撚左

公廁根本變曬廢老休閒/打飛機場所
你睇廁板寫曬咸濕電話、反共果d字
成日公廁聽到阿叔係廁格入面打飛機淫叫

打飛機都淫叫

M記廁所 尿都唔想去屙

咁大個仔從來冇去過出面啲廁所痾大

以前大埔大元村果個.....

老老實實 深水埗有邊個廁所係乾淨

果個尿兜
響門口隔離
勁多人出入令道門開多過關
咁啱女廁條隊又響正門口對開
啲女一邊排隊就一邊望實男廁啲人響尿兜度痾尿

大欖隧道轉車站個個

鴨記同新登對面個公廁

咁撚遠

果間野 臭撚到 連入去柯尿都唔想

波鞋街個一個又係